No offense, 籃波撚可唔可以搬去健康台開post?

多謝合作

健康？
係都玩具台

飲食台都ok
反正運動量同食譚仔十少辣差唔多

點解唔放入黑洞 反正都黑蚊蚊架啦